{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2978105",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 카고 맥시 스커트 [블랙] WOMENS CARGO MAXI SKIRT [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードから発売されたロングスカートはトレンディなデザインで、足首まで下がる長い長さと自然なストレートラインシルエットが特徴です。 この製品はナイロンとポリウレタン原糸を混用して製織して快適な着心地を提供し、生活防水機能も備えています。 ウエストバンディングタイプにデザインされておりウエストバンドがないためミニマルな印象を与え、ウエストの両側にサイドアジャストでサイズを調節できます。 また、アウトポケットにはフラップが適用され、カーゴスカート特有のディテールを生かし、所持品を収納することができます。 丈夫で安定した結束のために中ボタンとYKKファスナーを使用し、裏開きを追加して活動性を高めました。 この製品はトレンディなシルエットと快適な着心地で様々なカジュアルルックに活用しやすいアイテムです。 そして24~33歳の女性に大人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロングスカートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このロングスカートはトレンディなデザインで、足首まで下がる長い長さと自然なストレートラインシルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このロングスカートはナイロンとポリウレタン原糸を混用して製織されています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートは快適な着心地を提供していますか？",
            "answer": "はい、このロングスカートは快適な着心地を提供するために製造されています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートは生活防水機能を備えていますか？",
            "answer": "はい、このロングスカートは生活防水機能も備えています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートのウエストはどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "このロングスカートはウエストバンディングタイプにデザインされており、ウエストバンドがないためミニマルな印象を与えています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートのサイズ調節はできますか？",
            "answer": "はい、このロングスカートのウエストの両側にサイドアジャストがあり、サイズを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートにはポケットがありますか？",
            "answer": "はい、このロングスカートにはアウトポケットがあり、フラップが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどのようなボタンやファスナーが使用されていますか？",
            "answer": "このロングスカートは中ボタンとYKKファスナーを使用しており、丈夫で安定した結束を実現しています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどんなシーンに活用できますか？",
            "answer": "このロングスカートはトレンディなシルエットと快適な着心地で、様々なカジュアルルックに活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "このロングスカートは24〜33歳の女性に大人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 506
    }
}